{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오르또 펜션 & 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前10時までです。予約の告知事項に従って当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。また、チェックインは9時まで可能であり、以降は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は入室人数によって変わり、特殊客室のパーティールームなどは、直接入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室はいろんな人々とともに利用する多人室です。決済の際、1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室が拒否される場合、取り消し、および払い戻しはできません。ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生すれば、100%払い戻し処理されます。ジェヒュジョムによって、客室の情報が変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。入室人数が基準を超過すれば、追加料金が発生し、入室案内には予約特典のほかにも英語でコミュニケーションが可能で、駐車および荷物保管、ワイファイ使用が可能で、共用のキチンや共用のスペースも利用することができます。ギターで洗濯室が無料で提供され、野外バーベキューや庭も利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約の告知事項に従って、当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降に入室することはできますか？",
            "answer": "チェックインは9時まで可能であり、以降は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって変わり、特殊客室のパーティールームなどは、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室はどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドーミトリー客室はいろんな人々とともに利用する多人室です。決済の際、1当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室が拒否される場合、取り消し、および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生すれば、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムによって、客室の情報が変更されることがあり、これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "入室人数が基準を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "入室人数が基準を超過すれば、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物保管、ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "駐車および荷物保管、ワイファイ使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "共用のキッチンや共用のスペースは利用できますか？",
            "answer": "共用のキッチンや共用のスペースも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯室は利用できますか？",
            "answer": "洗濯室が無料で提供され、ギターで洗濯することができます。"
        },
        {
            "question": "野外バーベキューや庭は利用できますか？",
            "answer": "野外バーベキューや庭も利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 568
    }
}